{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실(방이) 호텔 더 캐슬 1호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は13:00です。 チェックイン時に身分証明書を持参しないとチェックインできませんし、最大人数を超えると入室できません。 また、客室内ではペットを飼うことができず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 客室内で喫煙する場合、強制退室措置を受けることができ、オンシーズンには客室料金が異なる場合があります。 また、チェックインの際、客室デザインはランダムで割り当てられ、客室利用の際、入室時間経過後もチェックアウト時間は同じです。 このような入室利用案内に従って、快適な宿泊を楽しむことができます。 さらに、一部の人々は高級感は貧困の対義語だと考えていますが、実際には低俗であることに反対しています。 当ホテルは誰でも楽しむことができるバー&ダイニングをリーズナブルな価格で提供し、高級感のある雰囲気と真心で作ったダイニングと飲み物、最上のサービスを提供しています。 また、スカイラウンジとルーフトップは決められた利用時間があり、お客様の好みに合わせた自由なサービスを提供しています。 このホテルは宿泊とは関係なく誰でも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室内で飼うことはできますか？",
            "answer": "ペットを客室内で飼うことはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合、強制退室措置を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が異なりますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室デザインは決まりますか？",
            "answer": "チェックインの際、客室デザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻は客室利用時間に影響しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は入室時間経過後も同じです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ホテル内にはバー&ダイニング、スカイラウンジ、ルーフトップなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "誰でもホテル内の施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の施設は宿泊とは関係なく誰でも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 382
    }
}